一早買左1177既手足有冇諗住辭職

吊。。點解我咁靚仔

Aids ?

who the fuck r u

no one, heard you posted about youself infected with hiv lol

how about 1137?

跟手足重倉應該發撚左達